屋企人失禁，換咗片...但間房好臭可以點？

老人家黎，啱啱出院...其實醫生都建議佢去果啲明愛復康中心住一排..但佢覺得冇人要既人先會送去果到所以打死唔去...........

始終瞓太耐床，而家佢起唔切身去廁所....唔著片片既話次次都濕哂...陣味仲好攻鼻.....
咁我2鐘頭前就幫佢整咗尿片，換果時都只係得佢下面有味...但而家成間房好壓...陣味谷到出廳...（陣味同鴨記公廁one dog face...）

而家我應該點做好？叫醒佢換片又驚傷佢自尊心...唔換又怕佢發炎....自私啲講果陣味我頂唔到...我同佢同房...我對怪味勁敏感..我瞓唔到覺...

請工人

係咪有味嘅野仲係間房入面？
有無幫佢本人清洗下？

補充...我平時幫佢整野都唔敢戴口罩、手套
我好怕咁既舉動會勁傷佢自尊心..所以我吓吓都徒手做臭就閉氣....

樓主早少少出POST
左夜可能少D 人答到你....

漂白水殺菌
有壓味即係未夠乾淨

應該係 但我唔敢問
頭先佢應該未瞓 佢冇話佢濕咗...直接問好似好衰....

有沖涼今晚唔臭
近1個鐘開始臭

啱啱先feel到異味

聽朝去買啲空氣清新劑換完片噴
換密啲垃圾袋唔好等啲片味留喺屋太耐

買d專用清潔泡泡 每次換片都支d泡落濕綿花捽下屎忽同會陰位置，噴下空氣清新劑，開抽氣扇，最好買張橫單墊屎忽，或者d即棄防水墊墊係屎忽

空氣清近機開住了佢應該著住濕住嘅片瞓咗....
唔知醃過夜係唔係唔好呢？ 我應該叫醒佢定係忍到聽朝好？

叫醒佢吧啦

其實點都要講,因為唔係短期
咁老人家, 老左, 身體機能下降. 都要接受事實
唯有坦誠同佢傾下

通常4個鐘就要換，尿醃過夜隨時醃紅屎忽，繼而爛埋變傷口仲有排煩

叫醒佢換片 順便同佢轉下身
濕住瞓啲皮膚好快爛同壓瘡

日本空氣除臭劑

淨係得你一人照顧佢？,

長遠可能要請工人

試下下次換新片前抹下先？買啲bb用嘅抹pat pat 濕紙巾

寵物用去尿味果啲可能幫到手

有可能濕左衫褲或床單, 所以換咗片都仲有味
又或者你齋換片冇抹乾淨

床頭常備 Huggies 嬰兒濕紙巾, 每次換片都抹一抹, 再用乾紙巾印乾, 確保乾爽
千祈唔好用爽身粉
如果橡筋肋到皮膚, 可搽潤膚膏潤潤佢

如果係便便臭味，可能老人家隻手 hi 到，
用濕紙巾抹手，抹指甲罅

換咗巴絲講得好啱...始終要面對！
冇洗陰液...有都未必肯用...而家用bb濕紙巾抹住先..應該會好啲

我都係用個鼻去緝兇

好快習慣，唔駛擔心自尊心問題
同老人家講 "幫緊你 幫緊你"

通常每隔幾個鐘就去check下佢片片有冇濕，濕就換 + 抹返乾淨，唔好up住

係! 橫單好重要

認真
試下點著支火柴等佢燒一半然後整熄佢

我喺TOILET柯完屎都係咁做
即刻冇味
如果房大就試下喺兩三個唔同位點

仲有味係因為可能床舖仲有污糟, 或者個身仲有尿未洗乾淨
如果得你一個人照顧, 即使你識都會好辛苦, 我建議你考慮一下老人院, 你有時間可以多D去陪下佢, 若果你唔熟, 遲D D皮膚出疹或者有辱瘡只會令佢更辛苦

我屋企都有燒木 雖然唔知咩木, 燒果下好難頂 不過D異味無哂
特別係岩岩買返黎既木床, 燻過一次就無味

淨係好想講 好欣賞你嘅同理心

2千粒都唔知有無效

你都幾on9

推介依隻噴噴
同埋清新劑都好重要

唔建議老人院 越住越多病痛 但一定要兩個人照顧。 經濟許可請人幫手。珍惜同老人家相處時間，注意情緒。

長痛不如短痛

一定要提佢，我屋企人都係咁，搞到成日尿道發炎呀

換床單 開窗 風扇 空氣清新劑

教唆殺人

師父定師太
洗陰劑每日搵個靚樽另外擺
通常work

如果無鼻敏感咪燒香
蚊香壇香都得

你呢d人

問左先。

建議你申請del post
串謀或教唆謀殺可以終身監禁

咁撚樣講野都得？你唔會老嘅？

樓主真心好好

支持你

你依啲賤種應該係咁死

樓主加油

唔好醃過夜 你同佢換完順便同佢轉一轉身冇咁易有壓瘡啊

你出人工我可以即時上門幫佢插尿喉
咁d尿味就唔會出嚟

掟佢去老人院 叫佢咪撚煩

請兼職私家看護？但唔平 要睇你屋企可唔可以afford

請工人
瞓廳

屌你老母塞爆
塞住佢咪唔會失禁囉

咁你仲唔去報狗

換啦

換片就最好帶返手套 唔係好難洗得乾淨
話你想洗手易啲未得

直接問啦
臭佢都聞到又會唔舒服

咁會好易出紅疹
到時仲辛苦

好人有好報

隔住個mon 都聞到陣味

幫佢換啦 發炎好慘的

諗起之前日本個case

專業意見 用口吸氣

學到野

用滴露開少少水同佢抹下

死傻鳩

其實係咪漏咗係床肉度？

唔請工人幫手好快頂唔順 幾孝順都冇例外

去老人院無得探對大家都受罪

搽白花油係你鼻孔入面, 會擋唔少味

至於間屋, 可以試吓點檀香/蠟燭+開窗, 再吹下風扇促進空氣流通

樓主你算係好人. 仲會諗辦法解決同時又會關心佢自尊心

好多人一早會嫌棄病人. 樓主千祈唔好放棄, 加油

請工人都唔容易，亦有自我犧牲

樓主你好叻架啦

聞慣就無事，不過出街要換衫

唔該你先
有d機構唔係區區有服務

［打氣區］ 照顧者辛酸 你講我聽 我講你聽

樓主黎傾下計

我都冇戴手套口罩
一來懶 兩來好多時要用手摸下床單衫褲有冇濕

Between 嬰兒濕紙巾係偉大發明，抆便便都唔過底，徒手都安心又放心

老人家 how old?

佢講得出應該唔識LAW

咁可能我媽腎衰已經無乜尿甚至無尿啦
所以換親都有屎 可能塊片有少少濕既

俾番條片佢帶係個頭度 等佢後悔自己做既行為

你要慢慢攞走佢嘅自尊心，如果唔係你仲大壓力

而家姐
不過好地地如果佢唔係唔行得，又冇理由送佢入老人院

一陣瀨督屎係你頭度
樓主：

其實可唔可以唔好on9當有趣？

你地冇經歷過要照顧屋企人 係好幸福既事

你亂噏完 你個心舒服？

係咪社會存在價值低成咁樣

要靠係網上亂噏去搵人注意？

同佢講片要定時換 長時間up住就算冇濕都對皮膚唔好

btw樓主好有同理心

其實我真係唔理解
點解要咁死板覺得無人要先需要請人照顧
我老左都唔會希望煩到屋企人
好認真咁講
外面既人更專業

消毒+除味
加油呀樓主

冇錯呀 所以咪上連登囉

連醫生都建議我真係睇唔透點解要堅持返屋企

而家送去老人院都唔探得
唔知要幾時先探得

屋企有安全感
我覺得老左就應該死
有能力自殺就好死
唔好累到家人同街外人

一定要叫醒佢換
到時腌到生壓瘡 自己搵圖
就唔止換片咁簡單 仲要洗傷口
最好2個鐘check一次片
換片可以攞蘆薈噴噴+純水濕紙巾抹
去買橫單墊一墊做保險
最最最緊要都係勤換片

因為醫院環境真係好差⋯
如果仲行得都好少少
唔行得個d 真係等時間過

仲未計你隔離床係唔正常
一到夜晚就大叫

轉個頭佢以為你放火燒鳩佢就笑死

癡線唔好 到時你洗手洗得唔乾淨
啲菌抆到周圍都係 醫院都係戴手套
如果你係會接觸佢既食物 更加請請請你戴手套

安全感都啱既
我又唔係覺得老人家要死既
不過我希望我可以五十歲前死

其實你抹得乾淨
勤check片
確保冇揩到啲衫褲床單
就冇咁易臭㗎啦
加油 照顧老人家唔容易
我出住糧做都咁話
莫講話你只係盡孝心咁做
呢條路係唔易行
建議你請返個陪人姐姐
有錢可以請私家護士
不過如果純換片
冇胃喉洗傷口嗰啲
請陪人姐姐就好足夠
佢地做得好熟手
夾得嚟既話你會輕鬆好多

樓主話個醫生建議去明愛復康中心，都係醫院來？
我唔清楚嗰環境，但起碼有專業既人照顧，我係唔明點解為左無謂既原因唔接受

咁講啦 去到所謂中心又好 醫院都好
一個護士照顧太多病人啦

幫到你照顧都係輕鬆既派下藥 睇下你情況
到你有少少要護士重點關注既程度
醫院都只可能係綁住你喺床
令到大家都放心 唔會有意外發生

所以咁樣既情況下 真係唔怪得老人家想喺屋企自在啲

點搵？嗰時上網搵都搵唔到。拜托人去搵只係搵到醫護，成千蚊日

醃過夜唔係咁好喎
驚尷尬就搵個理由叫醒佢啦

我喺醫院見就百本多
你可以search下起居照顧員

神早流流攞住支火柴係房揚揚下

咩叫百本多？

1 抽氣扇
2 check清楚係咪真係抹乾淨

屋企bb瀨屎瀨尿都係咁
陣味一直唔散即係未抹乾淨
常備1：99漂白水同濃少少嘅1：50漂白水，睇乎情況再抹乾淨

可能滲咗係衣物或者床無清潔到

比較多陪人係come from百本
有啲病人就會請外籍姐姐

無爬文，希望幫到樓主
尿可以用雙氧水分解
雙氧水用水喉開稀，如果人會掂到就更稀
其他用漂白水ko，都係人掂到就開稀

我屋企D小朋友都係咁，有時去到廁所門口已經忍唔住瀨咗
地氈我拆出嚟洗，下面木板拆唔到就倒雙氧水
床最難，亦最易搞
去ikea買防水mattress protector，single bed就買double, double bed就買Queen，總之上一個size。因為張protector唔包邊，佢預你倒咖啡大杯極有限，但屙尿閒閒地都幾百ml，如果嘔可以成升嘔出嚟（講緊我小朋友）, protector包邊先穩陣
床玉本身無得救，換啦，唔係有排臭，一潮濕又臭過

無錯
自己落手 就要變通
木板床可能要去布匹鋪買多幾塊平滑膠席 易換易洗 剪到木板床咁大幾塊
床褥真係除非你有地方放同洗 唔係都唔洗諗
一個人之下就要用最簡單快捷既方式

用稀釋漂白水抹嘢，可以除臭，開大個窗同風扇

on9咁多細菌唔戴手套

用全集中呼吸法

respect樓主

簡單嚟講就係自私
霸晒屋企個後生嘅時間，逼人哋全天候照顧自己仲要幫自己抆屎抆尿

買支空氣清新劑

唔好係佢面前噴 好傷自尊心

趁佢行開先偷偷地噴

認為有屋企人可以照顧到自己
覺得入去嘅係廢物無人要
唔想承認自己係廢物

如果有鬆動錢，請工人姐姐，大概4000一個月

去醫療用品店，買噴patpat嘅清潔濟
清潔得好異味就會少啲

樓主加油

Yes I’d this to your mom and she’s a dead cunt now

照顧老人家要好有耐性同愛心先得

當事人唔肯接受自己需要幫助只會越黎越難搞
我爺爺之前又係咁 要求自己一個人住
唔比我地同佢住 又唔肯請工人 唔安平安鐘
老豆偷偷地裝左CCTV 佢發現之後拆哂

但佢照顧唔到自己 係屋企失禁幾次
又係街暈低入左幾次院

建議樓主一定要同佢正視佢自理能力變差e個問題
無論係請工人定去中心
佢一日唔𠄘認/接受自己需要人照顧
最後只會係咁出入醫院

可以勸佢話請看護只係暫時
等佢身體好返d就唔會請之類既說話哄佢
失禁基本上最起碼要每隔4個鐘換一次片
如果樓主同屋企人都要返工
點都係搵工人/看護幫手 如果唔係好易會爛Patpat
到時候有傷口手尾仲長

Anyway 樓主加油
我都經歷過 所以明白呢段時間會好難捱

樓豬加油

除咗佢再瀨尿呢個可能性之外，可能係之前嗰啲尿冇清潔乾淨，或者入咗床褥

建議樓主買嗰啲寵物專用既UV燈，咁就好清楚睇到仲有冇尿跡。

通常啲尿啱啱屙，係唔會有公廁陣味。係過咗一段時間變咗ammonia，先會有個陣味。

可以用白醋同水稀釋，一比一。用佢分解左嗰啲ammonia，陣白醋味會留一兩日，但好過你嗰啲尿味成兩三個禮拜都唔散。

千祈唔好用漂白水去清潔，漂白水有幾種唔同base嘅，有啲係會同尿結合產生有毒氣體(前提係如果啲尿多->產生有毒氣體會多到造成危險。）

你係考順仔嚟 不過好多菌架 佢自己掂依啲都會戴啦

問佢沖唔沖涼，唔沖有機會業到

唔好唔換，係麻煩但你唔想醃住發炎

搬走，唔好理佢
明知自己麻煩到其他人都唔肯去康復中心，呢啲人好撚自私

活性碳

會老既下等生物本黎就唔應該存在

你尊重佢當然好 但如果係長期照顧 你首先就要照顧咗自己先 口罩手套呢啲係有須要就用 唔好只係顧著佢
年年都有照顧長期病患者 搞都自己痴q線 最後一鑊熟 短時間就咩都可以忍吓 長時間就要解決問題

加油

蒸氣機？

我老母有買開一隻消毒除臭噴霧，消毒唔知啦，但除臭好撚得
利申：非打手

我bb 2個鐘就換

你係咪咁無聊

狗你老母
死曱甴

區區都係上門服務嫁
睇用邊間ngo 係社署資助的
沖涼 $33一次

加油c打 睇字都覺得你辛苦

滴露

唔係日日沖呢....

呢支好好，清潔又消味，訓得耐得閒都要同佢轉下身，如果情況許可同佢練返啲腳力，可以打去出院果間醫院搵社工睇下可唔可以幫手轉介上門護士定期睇下佢有咩醫療上需要，你有咩唔識都可以問個護士，btw你好錫個老人家，加油

用有香味的濕紙巾抹
最尾用紙巾索乾佢
先包片
沖涼洗乾淨啲下面

絲打/巴打孝順，不過耐咗會好辛苦，有需要一定要搵人幫手，唔係大家關係仲會變差同有情緒病。

其實好睇老人家狀態，岩岩出院食醫院餐唔夠營養，比時間佢調理番身體，果人散出黎啲味會慢慢散，當然床單面可以放塊餐枱膠布，床都好素尿味

片個吸濕可能唔夠做, 有冇加片芯？？

有錢去明愛，沒錢請護理員?

點蠟燭頂住先

Respect

希望第日都有人咁對你

長開空氣清新機
屋企有煙剷都搞得掂，你依啲一定無問題

我係咁嘅情況，自己會肯去康復中心，一定唔會咁撚自私

通常醫院3-4個鐘換一次片(乾就唔換住)，樓主可以隔幾個鐘幫佢望下，一係就依家同老人家多d溝通，叫佢有需要換片就同你講，你驚傷佢自尊，佢驚麻煩你，兩個驚嚟驚去咩都唔講好難搞
同埋換完片可以幫老人家查d爽身粉，泰國果隻蛇粉應該唔錯，有香味，同埋老人家會乾爽d。
希望幫到樓主你啦

戇居就真

屌你老母

互相set個固定時間提醒佢
夠鐘就算冇漏尿都要提
咁就唔傷自尊啦

set幾耐提一次就睇老人家通常幾耐就會all
set早少少提

係咪覺得自己好有型好出眾

你塊片唔好隔太耐換 焗得耐會爛肉

你尊重佢係好既
但呢個情況你都挨唔到好耐
始終屎屎尿尿都有細菌
最終佢都要面對人老咗係會有失禁呢啲情況
樓豬你為咗自己帶返口罩手套會好啲

復康醫院 唔等於 老人院
等於普通醫院價錢
唔係好貴㗎咋
不過只係用嚟做短期訓練而非長住

始終出面嘅人就係外人
係老人家嘅心態有種被遺棄嘅感覺
有少少無可奈何

直情唔想自己老
有病要人照顧之前，自己了結自己

唔係，我只係覺得自己唔會咁自私

Respect樓主

鋪尿墊係床，萬一瀬濕都唔會整到床

放部空氣淨化機先啦。

清潔載防具驚傷自尊？

床下面要好似..醫院咁..正層膠係到..咁的屎尿味都唔會入床..你解釋俾佢聽.都會明..唔係傷自尊心問題..

你不如去食埋啲屎尿去盡孝

去寵物店買啲消臭噴霧 幾有用

Btw 留意下佢飲食 惡臭到咁佢食得幾唔健康同冇咩點飲水

係狗啊 冇問題喎

死黑警
仲咁柒串？
你隻死曱甴有冇人性

你算撚數啦

死黑警比我鬧曱甴
條氣唔順負皮我？
曱甴真係曱甴

sorry，唔覺意㩒咗負評

因為老人院個環境真係好差 普通老人院都係好過劍橋少少 臭 亂 無自由 難食 啲人閪 隔離床啲人又閪 唔想入都人之常情

你會係啲咁自私嘅人？

想對佢好d就請工人啦
香港無乜邊間係安老院，
間間都差唔多虐老咁

你試吓用關心口吻問
話怕佢會唔舒服

你話老人家好多人都會咁
濕咗要講唔好怕羞

床上面有冇鋪d防水的毯？
滲咗落床褥就難搞

我明 佢起唔起到身
可以比尿兜佢自己搞掂
如果自己起身痾尿都搞唔到真係麻煩啲

入得老人院有99%都出唔返嚟
老人家入得去都退化得好快 因為多數食訓屙 本身行得走得都會變坐輪椅

驚來驚去 <<< 呢樣真

係呀
搽 爽身粉 真係會舒服d
細個小朋友都會搽

要勤D換片,佢唔想,都要
如果唔係日日幫到佢沖涼
要多d用濕紙巾抹易臭既位
呢d我上個月先做完

我都試過幫老人家執屎，係幾難頂

手套真係要，如果佢行動唔方便去廁所，食飯都叫佢戴手套，唔好等佢隻手咁污糟掂啲嘢食

上面有巴絲講火柴/火可能嚇親老人家
我之前睇日劇記得綠茶可以幫間房除味,希望幫到你
綠茶中富含有具除臭效果的兒茶素，再用綠茶浸濕毛巾，擰乾後在屋內四處揮動毛巾即可消除臭味。

你換左片 未換屋

我都明白今時今日係網絡世界講咩都唔洗負責既年代 就算因為政見互屌我都覺得非常合理 但你講呢d說話就真係不知所謂 希望你可以反省一下

你唔送佢入護理院係最錯嘅一步
一來睇得出你根本無照顧佢嘅能力
二來依架佢唔係太差,你都唔俾佢入去,俾個心理準備佢
佢情況再差,你一定會後悔

用環保酵素開水洗床單 抹有味既地方
參考下D 狗主如何僻尿味 應該會幫到你
不過照顧失禁既老人家係好辛苦 加油
試下用多D 產品幫手 例如防水既床單 / 大張既即棄吸水墊(sip 係床到)
有味既衫褲分開洗 晒到太陽會好D 唔得就要買日本個D 除味劑噴完先涼乾

有冇可能曬下d物品/床鋪？

唉 辛苦晒 我明
老豆上咗年紀了 都試過失禁

寧願自己辛苦都唔想老人家難受
加油，你已經做得好好

你可以試吓鋪啲失禁用嘅床墊 咁就唔使怕整濕哂張床

我比個意見佢啫都唔得

梳打粉水放噴壺噴下 除臭幾勁 不過都係暫時性
買幾張好似床單果隻防水墊隨時換啦

幫佢奶乾淨

我都經歷過呢個階段 只能夠叫樓主珍惜剩餘日子 多啲影相 買下老人家鍾意食嘅野
我以前屋企嘅老人家突然控制唔到小便 跟住出街蕩失路 一個月內突然腦退化到開始講野語無論次 屋企個個要返工返學 送去老人院 最後就變到上面講嘅野 都係三年內嘅事

我諗你要直接換床褥同之後都加隔尿床墊先得,
有味的話就推老人家出廳話幫佢執房, 順手噴D空氣清新劑

樓主遲早會斬人

咁你呢個建議其實係想呢位老人家得出咩結果？

戇鳩仔 係咪以為自己啲"意見"好撚獨到
你老母俾人屌都無話唔得嘅

你唔理自父母都好自撚私

覺得自己好幽默？

樓主返咗工 邊個照顧佢？

如果唔請工人的話，考慮下排定政府安老院舍，最少都要排3-4年先有位，到時佢嘅身體情況可能惡化到唔搵人照顧唔得，政府安老院嘅環境同照顧質素都好好多(尤其是新建成嗰D)，同私人安老院嘅質素係差好遠。

明白老人家唔想住安老院嘅心情，但如果佢情況惡化到冇自理能力，而照顧者一但有事(病，或者屋企另外有人突然出事需要照顧)，臨急臨忙就好難安排。

未睇哂留言
床墊好有用，唔係入哂床褥就會臭
去d醫療用品鋪頭睇下，可能有d用品會幫到你
唔好怕叫醒屋企人呀，唔叫佢換片有細菌都煩
樓主有乜就上嚟講下，大家一齊搵方法
支持你呀所有照顧者都係好偉大架

阿媽因為病都試過長期臥床
仲要迷迷糊糊咁
出出入入醫院
老豆又要返工又要照顧佢
試過因為臥床太耐爛pat pat
要挖D死肉等佢復原
要洗傷口
照顧人真係好辛苦
見住老豆攰到殘晒

樓主就算唔戴口罩都戴手套
你都唔舒服就無人照顧到佢

Mark低晒個post既孝子賢孫逐一表揚

其實去康復中心啦，對佢好，對屋企人又好。如果係政府／半政府嘅，唔係想像中咁差，但屋企人要多啲探佢或者打電話俾佢。

呢個POST見證連登有愛....(當然有啲仆街出偉論,,,)

照顧老人家唔係容易嘅事 辛苦你啦

好似唔一定火柴
火機都得？

開窗啦
或者噴空氣清新濟
不過開窗實際D
夏天就慘D........

記得戴返手套，你病咗就無人照顧佢
做唔到最好搵多個人幫手
因為你無做開夾硬嚟
整親咁佢又無人照顧

如果佢有咩感染
尿道又好，有傷口都好
記得記得睇醫生
訓床嘅病人有感染都需要多啲照顧
交返比專業人士啦

加油！辛勞嘅照顧者

有好多專係for老人家護理嘅舖頭
我覺得你應該去嗰到買d適合嘅野用
辛苦你了

我都唔敢戴口罩
你當挑戰自己個肺容量啦 聞多咗就冇咁難頂㗎喇
戴手套冇乜問題嘅 衛生啲呀嘛
加油啦ching
利申 試過

空氣清新劑，加抽氣扇

醋
噴白醋驅味

樓主欣賞你 加油

咁你應該培養佢唔好咁玻璃心

如果樓主又要返工 又要照顧屋企人 能力夠的話 不如請個看護啦

又唔好話攞走，expand comfort zone啫
攞走呢個term對樓主都好殘忍
𠱁下再講下咁做點樣benefit到大家就ok㗎喇
樓主叻叻

香薰?

香港好多老人院都係啲舊樓入面 本身窗唔多 太陽都照唔到入去 成個氣氛都好沉悶 住都唔開心 我覺得都會加快衰退 又冇咩野玩 食完飯就推返上床訓

曾經都照顧過中風老人家，明白做照顧者實在不易。
希望樓主加油！！

通風就可以了

指住佢塊面笑佢瀨尿打撃佢自專心

我外父過世前喺屋企插喉瞓咗10年醫療床，請兩個菲傭 (兩母女) 照顧。

手套真係要呀 姑娘都會戴啦～保護自己呀傻女 ！

樓上都有好多專業comment 其實真係搵專業人士好啲 醫院換片轉人已經都四個鐘一次 啲病人都難避免有壓瘡同唔舒服 你自己一個又要返工又要照顧又唔識 其實對雙方都唔好
老人家有你咁孝順咁有心嘅屋企人已經好好 你已經盡咗自己能力 唔好比咁大壓力自己 支持你

買d家用香薰頂住先

送走老人院，好快就會去。我老豆住咗幾個月就肺炎走咗。

我淨係想講 樓主辛苦晒 你好叻

如果自己有能力照顧，買醫療床，請工人照顧係一定好過去老人院多多聲。何況老人院都要萬幾蚊一個月。

冇條件就冇得講。

教唆殺人叫做俾意見？

俾貴啲住房就有窗。Partition 床位就當然冇。

樓主 冇咩幫到你只可以同你講聲加油

揾一揾有種吸味的牆紙 or 飾品，但我唔記得個名.....

同意 因為衛生問題

痴撚線 好好笑咩

但小心用 始終都用火

辛苦哂 樓主 我都係過來人 d味係難頂 不過都要扮無事 唔想hurt到嬤嬤

連登有愛

好感動

咁不受歡迎都知上連登被人屌
不知廉恥

呢個po d人好孝順
自問真係做唔到
對隻寶貝貓有時都做到發哂脾氣
對老人家肯定攪唔掂

你解釋返係因為衛生問題要帶應該OK
正如去完廁所沖廁都要冚蓋啦

thanks thanks

Thx bro
暫時都應付到 屋企人好有愛 第日頂唔順再試吓搵人幫沖

樓主個問題唔係如何清除異味既問題
從樓主既描述睇得到佢唔係好識得照顧
如果唔係好識，加上人手唔夠（得樓主自己），樓主同老人家都suffer
所以我都建議老人院

之前有單新聞，植物人訓醫院都會撞親

你外父算幸福，起碼家人有錢錢俾得起
胃喉？

今日社工打黎原來幫媽媽申請老人院同時可以申請社署個家居照顧服務

樓主
我而家都要同媽換片
我明白的
換片是恩賜，已經對屎味麻木左
有得去是福，不是肚瀉就得

係，冇吞嚥能力。用胃口注入營養奶。

幸福？過10年冇意義嘅生活。我同老婆、仔講咗好多次，絕不接受插喉餵食續命，俾我有尊嚴咁走。

幸福是在於屋企人盡量俾到照顧佢
自己照顧唔到，請工人照顧都係一種積德
好過乜都俾唔到含恨而終
前幾個月我媽都插過胃喉
起碼多左十年俾你老婆望下佢摸下佢
用另一個角度睇死得好幸福卜

I can tell you. It is not a life.

始終佢的生命自己無得選擇
在世的人盡左力已經無憾
香港好需要安樂死，但又無得俾我地選擇死

搵專業清潔同踢佢入老人院啦